[代放][愛情][校園](愛上你系列第一輯)愛，或者是一種守護

作者筆名:百變身蹤
Facebook 粉絲頁:

簡介
經過了沉悶的暑假，終於回到學校，但…這一年，我會渡過得快樂嗎?，或許可以遇到自己的女神吧!，沒錯…在這一年，我的女神終於出現了，還是鄰座的關係，但…為什麼會有一個男生說是她的未婚夫，不一定不是這樣，我要爭她回來!

序章
「銘，過了整個暑假你好像什麼都沒變呀!」後面傳來一把聲音，回頭看，才知道是自己的好朋友—關新賢的聲音，究竟是想讚我或是怎樣的，說得明白些好吧!
「那你…」正當我想說話的時候，突然一把女聲傳來，是什麼人打斷我的說話!
「等埋我呀!」原來是他的妹妹，又說是她的好哥哥，幹嘛拋下她自己一個走呢?
「叫你不要跑來，傻瓜!」新賢輕輕在她的頭上敲了一下，他們的感情真的很好。
「現在是什麼時候?」我們都在說話，差點不記得這天的上課時間提早十五分鐘!
「快跑呀!」看了手機一下的女生，馬上大叫道，難道已經差不多遲到了嗎?
「呼，終於回來了!」我和他們兩個笑了笑，便一步步走回自己的班房，希望今年不要和一個沒有話題的人坐就好了，畢業已經是中四，接下來三年或許是他…
「sorry!」一把溫柔女生的聲音突然在我耳邊響起，究竟她是一個怎樣的女生?
「這個位置沒有人坐的?」她指著我旁邊的空位問道，當然沒有人啦，不介意吧!
「沒有沒有，請坐!」我好像一個狗公似的樣子，馬上起來幫她拉開椅子。
「唔該!」她回應我的聲音令我心都甜了，希望我一整年都可以和她一起坐就好。
鈴鈴鈴鈴…，學校的鐘聲響起，代表我今天的運氣真的是不錯，快點放學就好。
「大家好，我叫陳老師，是你們的班主任，而且是你們的中文科老師!」一個不知道是怎樣的老師在介紹自己，但我根本就不想知道你的事，快點點名吧!
「唔該!」那把女生的聲音又在我的旁邊響起，呀，她是坐我旁邊的，當然是…
「請問你有帶原子筆嗎?」什麼，這名女生什麼都沒帶回來嗎?，這樣大頭蝦的!
「當然有，你等我一下!」幸好的是，我每個袋子內都會有一個細細的筆袋!
就這樣，我們的交流開始變多，三小時內，關係由陌生人變成一對好好的朋友。
「德銘!」放學的時候，後面傳來這把女生的聲音，令我連自己的腳都控制不了。
「什麼事?」看到她好像很虛弱的情況，難道她這天才"黎m"，不會吧，但是…
「可不可以送我回家?」她這個時候問我這個問題，當然是求之不得，不過…為什麼會叫我這個認識不到一天的男生送她回家的，她的女生朋友呢?，應該不會…
「當然可以!」我一步步走到她的身邊，一步一步扶她前進，不過她的家是在?
「我的家是龍達樓602室!」她突然說出自己家的位置，真的是想我把她送回家?
「好!」我聽到後馬上向前走，但卻忘記她已經連走路的力都缺乏，所以便…
我第一次背的人，第一次感到有股暖流從背部傳來的人，就是這令我心動的女生。
叮叮叮…，回家後，我便聽到有個不知名的鈴聲響起，是什麼人傳來的訊息?
「多謝你送我回家，明天見。」已經看到那個女生的訊息，呀，應該是叫謝樂甜…
「不要說太多，早點睡吧，明天見。」在最後，我打上兩個鍚鍚的圖案，這是…
經過這天的經歷，這個女生…在我心內的位置究竟是什麼?，朋友?，又好像不只這麼少的位置，好兄弟?，又不是這種感覺，難道是…一個對女朋友的照顧?

此post已廢 重開了